如果引到班狗出來打人，民意同輿論就會再次歸於示威者

k